如果有日斷網，我地去邊到傾計？

要諗定，斷左網就冇得同大家聚腳傾下生活百科，親子關係，旅行分享，股票分析

點搞？

Up

上街發夢傾

到時會出現大量地下組織，個政府都唔知去邊度查

去各區社區中心傾？

點開post
係咪寫完大大聲讀出黎

有冇玩過frontline
住附近既人邊個屋企方便就做基地
各基地會派特使通過保安閘口聯絡同plan行動
周街會有塗鴉同街上既隱藏手足溝通
咪即係以前洪門咁囉